 de acordo com a natureza e complexidade de suas atribuições e requisitos específicos para sua atuação parágrafo quinto lei federal disporá sobre o regime jurídico e a regulamentação das atividades de agente comunitário de saúde e agente de combate às endemias parágrafo sexto  